女朋友出placement時溝醫生

我朋友個女朋友讀nursing, 實習時主動溝醫生

真心覺得佢好慘

你的朋友

就是你

點溝
啲醫生好似唔多理啲護士學生，乜都唔識嘅妹妹仔喳喎

點溝呀
唔怕比ward啲八婆講咩

HA secrets有講

上左ha secret

點溝？咩都有可能啦 大把女望向高處
條女可能好撚正呢 個醫生又年輕又熱血方剛 煮到黎唔食咩。 法官大人有得屌唔屌咩

cap嚟睇下

臭雞

Yes

喺度食永遠都唔好喺度痾
不了